zeek師兄姐入一入黎

有冇人同我一樣仲未收到zeek服務費第一日翻係8月10日，到依家1蚊都未收過依排見到散單都唔敢拉黎做。。。

搞咩勁

車手？

should be